背叛，又一齊返是甚麼道理

諗起乜汁都low埋
年青人無所謂？

唔明

on9

如果係愛對方 呢D都可以忘記（好似係）